【文宣】7.27擴大戰果整理Post

各位手足有冇發現一樣野，
我地每次出去遊行之後，政府同警隊就會愈黎愈不守法咁去處理清場行動。
而每次既清埸，警隊都係使用過份武力，
警隊既手法係每次都升級。

而有手足於遊行期間，破壞有象徵性既死物，
揭露更多制度上既不公。

呢兩點已經被大眾廣泛理解，我地需要擴大戰果去宣傳以上兩樣野，
勿讓義士汗血白流！

7.27元朗追星活動文宣重點如下 (排名不分先後)

1. 清埸暴打社工

2. 元朗持刀男刺傷黑衣人

3. 速龍警棍加戒指，有如行私刑

4. CNN記者於727後盛怒

5. 外媒昨整合7.27懶人包 (中英對照)

6. Tear Gas直轟記者

7. Tear Gas直轟民居及鐵路

8. 葉虎軍帽、架餐與數簿

9. 警隊暴打市民，阻礙拍攝

10. 白衣人與架餐車

11. 徐步高案與現任警隊及保安局關係推理

12. 西鐵站速龍無差別洩忿式攻擊

歡迎各位提供資料再加落去

最後，各位手足覺得每次行動後，
需唔需要一個Post去整理資訊？
如果有需要就留低個正皮

大家要做既唔單止係推返相關既post，
而係要將以上既資訊帶出連登，
讓以上資訊可以係連登以外既地方廣泛流傳！

推!!!!

光復香港，時代革命！

幫推

正啊呢張

六點天光啦

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選